AL/AS pass paper

其實而家DSE 考生仲洗唔洗用以前嘅pass paper?

唔洗 因為佢地用past paper

有無fail paper？